點解d人咁鐘意當Twitter 係鹹網？

Fb又無呢個現象

錯台

本來打算貼學術台

fb唔比post

Twitter算少 Tumblr先多

D女BIO寫住光復香港先正

Tumblr ban咗之後啲人走曬去twitter